點解疫情未過疫苗又未出就係咁升

唔明

過左疫情 將會以十萬做單位的KOL會詳細解讀俾你聽

有憧憬

唔通咩事都無 穩定晒 等你買埋先升?

因為股市係將未來走勢incorporate落埋宜家股價 宜家升即係市場大部分人覺得呢個係好消息利好未來經濟

因為到時買個價仲高